樓價係咪只會繼續高企？

要用五六百萬買層 cheap 樓，真係買唔落手